一個唔再侮辱狗既方法

最近發夢鬧狗果時
有個手足話唔好侮辱佢最鐘意既動物啦
我都覺得幾有道理

所以
以後繼續叫警察做狗
叫狗做警察/呀sir

生活例句：
1.班狗又亂吠亂咬人啦，無性架

2. 陳生，咁早就帶你屋企隻警察出黎散步呀？ Good morning sir

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！